<resources>
    <string name="app_name">lesson3_Web_Scroll_Views</string>
    <string name="item_scrollView">Scroll View</string>
    <string name="item_webView">Web View</string>
    <string name="action_scroll">Scroll </string>
    <string name="action_web">Web </string>
    <string name="action_btn_dialog">Web </string>

    <string name="text">1. Построить программу для работы с классом для хранения данных о кривой второго порядка - гиперболе. Программа должна обеспечивать: расчет у по х и наоборот, ввод значений, вывод значений.
2. Построить программу для работы с классом для хранения данных о кривой второго порядка - эллипсе. Программа должна обеспечивать простейшие функции: расчет у по х и наоборот, ввод значений, вывод значений.
3. Построить программу для работы с  классом для хранения данных о кривой второго порядка - параболе. Программа должна обеспечивать простейшие функции: расчет у по х и наоборот, ввод значений, вывод значений.
4. Построить программу для работы с классом для хранения данных о погоде (направление, скорость ветра, температура, облачность, осадки). Программа должна обеспечивать простейшие функции: ввод значений, вывод значений.
5. Построить программу для работы с классом для хранения данных о сообщении на форуме (автор, тема, текст, время, дата создания и редактирование). Программа должна обеспечивать простейшие функции: ввод значений, редактирование, вывод значений.
6. Построить программу для работы с классом Дата (не используя внутренние класы Java). Программа должна обеспечивать простейшие функции: увеличение/уменьшение на 1 день, ввод значений, вывод значений.
7. Построить программу для работы с классом Время (не используя внутренние класы Java). Программа должна обеспечивать простейшие функции: увеличение/уменьшение на 1 час, минуту, секунду, ввод значений, вывод значений.
8. Построить программу для работы с классом - правильная дробь, который должен включать соответствующие поля: числитель, знаменатель. Программа должна обеспечивать простейшие функции: сложение, вычитание, умножение, деление, вывод дроби в удобной форме.
9. Построить программу для работы с классом - комплексным числом. Класс должен включать соответствующие поля: вещественную и мнимую часть числа. Программа должна обеспечивать простейшие функции: сложение, вычитание, умножение, деление, вывод числа в удобной форме.
10. Создать класс типа - прямоугольник. Поля - высота и ширина. Функции-члены вычисляют площадь, периметр, устанавливает поля и возвращают значения. Функции-члены установки полей класса должны проверять корректность задаваемых параметров. Функция печати.
11. Создать класс «игра в крестики-нолики». Поле класса - массив из (3х3) или целые числа. Ставить можно только на свободные.
12. Создать класс - Круг. Поле - радиус. Функции-члены вычисляют площадь, длину окружности, устанавливает поля и возвращают значения. Функции-члены установки полей класса должны проверять корректность задаваемых параметров. Функция печати.
13. Создать класс - Квадрат. Поля - сторона. Функции-члены вычисляют площадь, периметр, устанавливает поля и возвращают значения. Функции-члены установки полей класса должны проверять корректность задаваемых параметров. Функция печати.
14. Создать класс – треугольник. Поля - стороны. Функции-члены вычисляют площадь, периметр, высоты, устанавливает поля и возвращают значения. Функции-члены установки полей класса должны проверять корректность задаваемых параметров. Функция печати..
15. Создать класс – линия на экране, который имеет ширину и высоту. Поля – координаты начала и  конца. Функции-члены вычисляют длину, устанавливает поля и возвращают значения, перемещают линию, рисуют на экран. Функции-члены установки полей класса должны проверять корректность задаваемых параметров.
16. Написать класс для отдела кадров – Сотрудник  (поля: фамилия, имя, отчество, дата рождения, пол, образования, номер документа об образовании, учебное заведение выдавшее документ, дата поступления на работу, домашний адрес).
17. Создать класс - элемент записной книжка (поля: Имя, Ник, мобильный телефон, адрес электронной почты, номер ICQ).
18. Создать класс для единицы товара на складе (поля: товар, производитель, количество, дата изготовления, срок годности,  поставщик, тел. поставщика, тел. производителя, цена за 1 ед.).
19. Создать класс для учета продаж (поля: товар, производитель, покупатель, количество, цена за единицу, общая стоимость).
20. Создать класс для элемента каталога музыкальных компакт дисков (поля: исполнитель, композитор, название диска, любимый трек, дата покупки, кому дан диск, количество треков, продолжительность).
21. Создать класс для элемента каталога</string>


</resources>
